【逃犯條例】傳或急刹緩修例 林鄭等北京最高指令

政府修訂《逃犯條例》飽受非議，近日更引發連日大型示威及包圍立法會，事件最終釀成警方以催淚彈、布袋彈及橡膠子彈驅散。

流血衝突後，建制陣營至今按兵不動，立法會遲遲未公布何時開大會恢復修例二讀，一片山雨欲來之勢。據了解，北京研判香港局勢嚴峻，正急謀對策以緩和局勢，選項包括大幅度調整修例內容，甚或暫緩修例，但希望毋須「全輸」撤回方案。

特首林鄭月娥等候北京最高指示，召開記者會公布重要消息的日子不遠矣。

《逃犯條例》修訂爭議愈演愈烈，周日不僅遊行人數創回歸後新高，夜間更出現佔路示威，其後演變成周三包圍及衝擊立法會，令2014年佔領金鐘夏殼道的場面再現。

立法會則連日需警方重兵布防，星期三起的立法會大會延後，整個星期都未能開始恢復二讀《逃犯條例》。反對修例者情緒仍然高漲，後續行動如浪掩至，包括阻塞港鐵等不合作運動，以及接力式的遊行集會。

政黨高層消息透露，北京非常關注周日大遊行及周三包圍及衝突立法會事件，覺得事態嚴重，超出預期，更不希望香港出現不穩定局面，故正急謀對策，希望緩和今日局面。據了解，建制派部分地區區議員周四仍收到有關方面的「動員令」，要求「歸隊」為撐修例造勢，但周五再無收到進一步指示；建制派撐修例「旗艦」保公義撐修例大聯盟本亦安排周五（14日）召開記者會公布相關行動，但記者會於當日臨時取消，有猜測是北京的態度有變，不想繼續硬闖修例。

不過，該消息人士指，北京不希望全面撤回修例，因為覺得這是「全輸」，向外釋放只要用「人數」及「激進」手法便可推倒不喜歡的施政，不利港府長遠管治，所以正尋求一個既毋須撤回修例，又可緩和對峙局勢的方案，包括大幅度調整修例內容，甚至不惜暫緩修例，「林鄭正等待北京最高指示」。

另有官場人士亦指，由於台灣方面已表明不會接受在這個修訂逃犯條例方案下處理陳同佳案，換言之，就算港府硬推通過，亦趕不及在陳同佳十月中刑滿出獄前處理這單大案。如果改為「日落條款」先完成處理該案，然後再以漫長程序推動修例，不失為平衡方案，但北京最終會選擇甚麼方案，無法說得準。

傳？未撤回都會星期日上街

傳林鄭被十個黑人大漢二穴中出100發

但人數會少返半先

邊十個咁大犧牲？

傳姐

做咩唔撚貼link呀
又係香港01支那報
屌你老母

傳你老母

咁慘？
我講果十個黑人

拿教精你 暫緩至下屆突手任期再同警犬割席宣布唔追究示威者咁或者可以平息民怨

btw 616照去

撤回都要佢放人、
檢討警政

?????????

撤回都要釋放義士 唔可以繼續俾佢秋後算帳

調你老母
緩你老豆
撒回呀仆你個街

見到呢單野 更加想出
傳傳傳 當我傻？ 想人唔出都唔好咁低招

半你老母

下次連23條一齊推

係怕美帝通過「香港人權與民主法案」咋

證明呢單野一定係流

特首：不接受日落條款
2019年4月20日

行會成員都講咗，逃犯條例解決唔到陳同佳案

全世界都知啦、唔好再9up

黑警犬：傳你老母

傳你老母

係度亂尻吹

Source 呢屌你老母樓主？
無就收收皮

條廢閪不嬲日日都係等指令架喇
垃圾01文

少你老母臭西 依加係全城比個臭西辣興左

傳你老母做雞同你生個細佬

大家撤都要出黎
義士唔係condom

屌你老味一日未撚撒回乜撚野都係假

又係傳？ d fake news究竟幾時先可以收皮

咁益佢 ？

一日唔講出口都咪撚信，就算暫緩都冇撚用

我地目的係要條例撤銷！撤銷！撤銷！

重要的事要講三次！

緩你老母臭閪

唔撤星期日準備定開佢波

唔撚好傳黎傳去好唔好 好多陰謀論

開槍同老屈學生單嘢 黑警講咩都唔洗信

總之各位唔好鬆懈 要繼續施壓就一定無錯

我地係要完全撤回
同埋唔好比呢d消息令到我地鬆懈

益撚左佢wo

不撤回不撤退

屌你老母 就算徹唔徹都要上街
最起碼 追究黑警罪行

有預感不久嘅將來又會有
XX犯在X地方X人 其後潛逃回港

理得佢傳唔傳
暫緩都唔得

傳你老母
唔想知你點諗計呀
不撤回不撤退

唔想知 你係撤嘅撤咗再話我知

撤

一日未confirm一日都未完

傳傳傳 傳完乜鳩證據都冇

一日未撤同都係fake news

傳你老母，大家一齊block 5毛
傳你老母，大家一齊block 5毛
傳你老母，大家一齊block 5毛
傳你老母，大家一齊block 5毛
傳你老母，大家一齊block 5毛
傳你老母，大家一齊block 5毛
傳你老母，大家一齊block 5毛
傳你老母，大家一齊block 5毛
傳你老母，大家一齊block 5毛
傳你老母，大家一齊block 5毛
傳你老母，大家一齊block 5毛
傳你老母，大家一齊block 5毛
傳你老母，大家一齊block 5毛
傳你老母，大家一齊block 5毛
傳你老母，大家一齊block 5毛
傳你老母，大家一齊block 5毛
傳你老母，大家一齊block 5毛
傳你老母，大家一齊block 5毛
傳你老母，大家一齊block 5毛
傳你老母，大家一齊block 5毛
傳你老母，大家一齊block 5毛
傳你老母，大家一齊block 5毛
傳你老母，大家一齊block 5毛
傳你老母，大家一齊block 5毛

等睇d 5毛幾時變套 安全套丫

啱 想令人掉以輕心 減少游行人數?

剩係拉左咁多學生已經夠理由有突 醫院拉人唔理？

林鄭賤婦話港豬善忘，求其每人比二千蚊佢地課金扭蛋就當冇事發生過

燒生話 逃犯實會通過。因為中國有d 債今年到期。逃犯一過就捉d 有錢佬返上去填數，可以幫補下

今日要講林奠惨被十個大漢強奸既故事

黑人好慘

樓主有咩居心，想少啲人出?

dklm 要落台好簡單
條例改做不適用於中國大陸就攪撚掂啦
又唔會有外國口實, 又唔怕一國兩制問題
又唔會變做國際逃犯天堂啦

佢咁講仲更加得罪大陸官員。
唔可以講個事實出黎

要搵個既可以討好官員 又容落台既藉口

感謝第一個回覆果斷阻止撤退情緒擴散

傳？傳咋嘛？
撤回先講野啦

一日唔撤回同追究黑警,一日都唔會罷休啊屌你老母

屌你老母，撤回左先講喇

星期三之後撤回法案已經唔夠，起碼要釋放政治犯加獨立調查警渣濫權先收貨